屯門富健花園每晚有人十二點開始喂，一直喂到二點唔停。

每三至五分鐘哎一次，已經兩個星期喇。
有冇人都聽到？

真系冇人聽到？

又黎喇！

幫你推